原來Twitter咁多女睇，哇，屌啊！黨安法不怕

首先依家港區黨安法已經實施，各位係用Twitter發表自己意見有害怕係理所當然，我都明白
有部份手足刪埋Twitter，重開Twitter

1. 但其實Twitter係可以用電郵重開架
2. 而且用VPN會安全好多，可以隱藏你真實 ＩＰ

瑞士 VPN 公司撐港人 - Proton 將捐出七、八月收益聲援香港抗爭活動

3. 再怕危險的用埋Tor

4. TWITTER重新歡迎你加入

一路tweet 同路人
狀大同路人聲勢，一路又可以睇女
坂道みる︎︎

桃乃木かな

大家快D打啦，變成生活習慣

本日推薦Tweet

其實國際戰線真係無咩太多人，直程連一萬人都無
有三千已經好好

比幾個訂閱推篤大家

攬炒巴團隊

BOB叔

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

鎖

推

跟我講一句：坐監手足唔係condom

人呢

tui

點解次次都係你#2

成班人放棄#2了

我墀

【眾籌】極度缺錢既眾籌要你支持！

twitter

tvb

因為其他人唔爭氣

林兆波

Push

快閃文宣同時需要大家
國際戰線重要，本土戰線同樣重要

本次目標：

現時推薦戰術
一擊脫離，觀察周圍環境

快閃文宣，其實以狗力來講係好難處理架啦
佢地得幾種方法
1. 叫藍屍盡量篤灰，再查CCTV咬幾個製做寒蟬效應
2. 係各區快閃熱點搵便衣狗仔伏人

[回帶]

(星島日報報道)「反修例」示威者近日捲土重來，其實早有部署，有示威者本月初發起「文宣全港大行動」，呼籲大學生在各區街道、交通工具、大廈電梯等位置張貼爭取「五大訴求」、「反警暴」等圖文，務求鼓動去年的示威浪潮重現。消息稱，警方正密切注視情況，將採取行動拘捕涉嫌刑事毀壞的「文宣寶寶」。

Source Post
星島日報：流動連儂大獲全勝 多區不同地點均發現張貼不久的「文宣」

基本上得行運式拉人，如果小心Ｄ，貼完就走係好難捉到你
第二，如果全港有幾萬人/幾十萬人做，黑警唔會夠Workload一個一個貼快閃文宣查，相反如果少人做，黑警就可以一個一個Target，得閒就會查。

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

我希望個日全港，都有依張文宣

依家潮流興貼交通工具

部份圖片Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

Pishhhhh

睇林鄭!

桃乃木條link錯左

我都開始放棄爭

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

佢太勁

報到

唔想搶唔到

上過啦

我唔係伍熟清，唔好放棄我

今日大炒車

我土

乜事？？

學唔嚟㗎啦

堆

？

心

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

好少見tvb po 喺九點開

你地推咗洗地組先啦

tvb po 同時開

小馬同時開tvb po

我

樓主
桃乃木條link錯左

洗地組留返響度，我對ＴＶＢ ＰＯ有信心

不嬲叫党安法

push

一半半啦

選舉一個推就得
有時間的，２個一齊推

你冇follow 佢

隔離上咗熱三啦，可以返返黎

分開2個ac唔該！

今日頭三名都係自己友

推呀

我哋熱4

有

但係唔知乜野係炒車

所以話真係唔洗驚

兩邊客源一樣㗎嘛

CLS

衝

放錯

Pishhhhh
Pishhhhh

今日我對標題有信心，街客會自動入去

我今日唔炸機直接開台了

正

我牛

-

唔推唔得

無問題

有次碌碌下twitter見到有個手足咁講

我覺得除左做任之外like下啲女優嘅tweet都冇咩嘅 至少我成日都like
但係攞同一個account like其他porn好似唔係咁好

唔該大家幫推呢個
跟我講一句：毋忘坐監手足

等我食埋飯先

真係好多女

twitter 長期唔夠人!

咁先係真ＡＣ
正常只睇政治野比人以為ＢＯＴ ＡＣ都唔出奇架

有位手足好撚勁 我日日跟佢搵食

幫手推下

啱呀啱呀

兩邊走

Retweet 兵團

好似好多街客

twitter容許分裂國家內容,應該抵制

熱門#2

推推推

恭喜恭喜

裝APP呀

up

囡呀

嘩

p牌都黎推po

推基姐

打Twitter 戰線！

所以我個ac除左政治野都仲有follow好多日本明星同埋女優
但係啲咸濕野就用哂另一個ac 廢事個ac明明寫哂光時五缺喺bio 但係俾其他手足見到好多都係咸濕野嚇親

Up

好忙都可以幫手retweet 同like

我推

快d幫手叫埋綠手指

佢唔係喺入面？

依位巴打真係好有心 大力一推！

用緊proton vpn表示

愛國人士踩界食黃店：

推香港獨立 唯一出路

推 試過一挑十個五毛 撚到佢地發癲

Push
Twitter 要人

Twitter仲有極危險睇

wow need push

啱呀 要顧下女手足

我直頭撚都唔洗 瘋狂 report combo
好玩過 candy crush

大家請耐心去理解呢個post
持久戰先係致勝之道

樓主我支持你

唔錯

早就知啦

在公在私都要 support